八字算命3

歡迎各位巴絲發問問題 我會簡單咁睇

如果想詳睇可以tg 我

性別：
出世年月日時分：
職業：
問題： 越detail越好

出世時間最好有埋分鐘 方便計個真太陽時間

tg左你
感謝巴打

樓主之前冇應過我

tg左 感謝巴打

已tg

已tele, 有時間幫我睇睇

人數眾多 只可以追問一次 真係想超詳細睇既話可以再傾傾

多謝巴打 請睇tg

已tg了巴打